［LOL]招個人開細ac一齊升

有冇人係smurf 可以一齊升
而家金2
利申： oce server master

正身都係金五，一齊打得唔得

即係點

推

smurf係咩

鑽既人玩既銀ac
可以理解為smurf

oce菁英有無台服白金

同我1on1咪知囉

我有300場不勝記錄 一齊玩得唔得？

有冇巴絲一齊玩

細ac白金5

金2 係到 沖緊上白金

打既留低ID
我會加
Main jg
但打開中路

我對自己要求好高...一俾隊友問號...或者被人殺一次
我就會罰自己送十個頭..有無興趣玩?

冇

鑽5五路都打

台服?
TG?